話自己試過一日打J多過四次嘅人係咪吹水?

好多仲話十幾次
邊可能頂到

最多6次，第二日個人比較攰

我人老咗（30歲無運動急劇變差）都試過好幾次一日打3次
十幾次？平均個零鐘打一次邊有可能

我聽過有人講話一曰十三次，已經知吹水多

試下咪知囉

最多試過一日五次

樓主唔得就話人

最盡一日七次 嗰陣十幾日冇打之後一打就停唔到

試過一日五次 最後嗰次打完頭暈就收咗手